法國最近多左絲打係感情台叫春

跟本自己冇帶眼識人
搵埋d mk，player做男朋友
就預撚左比人玩架啦
想搵真愛既，就搵毒撚啦
包愛你一生一世

人地做免費雞都唔畀你條毒撚溝

你又好好咩

好過你條a0毒撚

好man

對住啲毒撚唔使畀面

浮雲哥恰毒撚

係 我mk黎 你小心啲

俾機會你出擊啊 厹

毒撚都唔一定做到好男友

有時毒撚難頂過班mk

係咪cow到好多女

關你撚事咩

過完性誕中出即飛咪叫春

俾mk呃好過俾毒撚悶死
可以做悲劇女主角，搵人訴苦

女人冇俾男人呃過點叫做過女人

冇女